死線係24/12，之後我想像唔到會發生咩事

抖夠啦
抖夠啦
想試制度內方法唔代表要街頭降溫
想靜靜雞唔代表外判責任比勇武小隊
想休息唔代表要回歸日常
抗爭日常化唔代表反抗方法降格成日常生活選擇
唔想再有人送頭唔代表要放棄半年手足作出嘅犧牲，佢地唔係為左要我地同情心爆發先犧牲自己

我唔知大家出返黎街頭會用咩方法反抗
我淨係知勇武同和理非唔係身份，係技能
而就算係無勇武技能嘅人，都會一齊走上街頭，和勇不分

香港人
反抗
報仇

自推

推

好撚嬲

嬲就要行動

對准18區商場

有時會諗，制度內方法基於泛民以往嘅嘅浪漫風格同無能，係真係無乜試過，亦可能有試嘅價值

但敵人係制度本身，佢要洗橫手係玩撚哂的，我地係咪要大部分精神資源黎玩制度

唉我都唔撚知

總之要行動同keep住街頭溫度
呢兩個星期市道回復緊
無街頭溫度我地連基本施壓都做唔到

熟悉制度嘅人繼續試
但唔好諗住有用
唔比人搞係對家放生，有輔助效果已經係賺左
政府係連少少痛都feel唔到

制度外係絕對唔可以停

聖誕新年快樂

聽日開花話比政府班走狗聽我地無回復平靜

聽日各區和你lunch、夜晚再開花

抖完啦

出黎啦！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

恰到我地上頭啦

feel唔feel到政府試緊水溫
靜靜雞拉人，無反應
日日清連儂牆，無反應
清算教師，無反應
提出侮辱罪、重提23條，未有反應？
依家搞星火啦
行動呀！